一句講曬 煲底見！！！

見有啲post同埋身邊嘅人話和理非活動/人鏈/唱歌好冇用同好嘉年華
明白大家擔心今次反送中會變成雨革2.0
最後會因為嘉年華mode而輸
但其實唔同嘅人係場革命有唔同崗位
做到嘅程度都唔同 唔好分化自己人
總之目標一致 要贏 要煲底見
唔理大家做啲咩達成目標 火魔法又好 私了又好
做咩都唔割 歌照唱 抗爭要繼續
聽日915 東角道 不見不散

聽日東角道見！將來煲底見！